1547 poly水炮車射水

RTHK live

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制